[以眼還眼] 推到聽日全港18區都有放映

🎥🎥18區連儂放映會- 全港集結🎥🎥

811激起民憤，無奈只停留左喺同溫層
我地要令更多人知道TVB以外既真相
(雖然今次TVB都助攻)

點幫手?
有放映裝備就可以揀個地方播，Pro既可以係Projector/電視，再平民啲可以一部tablet 都得

喺邊道搵片? 同埋點下載?
以下有個呢道有個DataBase，儲起左811既片段，同埋其他相關既片段

冇時間放映?
可以贊助我地擴大放映會

獲得最新18區連儂放映資訊:
Facebook Group:
TG Group:

推

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]